其實我好鍾意呢張圖 果位手足可唔可以整多一張

咁真係有手足唔爭氣 但唔好比位分化狗入
最好有公仔都唔同啦

cute cute

推

好得意呀
可唔可以整埋中大事件
UPPPPPP

可唔可以整個____百搭版

佢d對白都好過癮

pish 我地跨得過架

推！！一定要團結，我地目標從來都係一致！！對抗暴政

第四格舉緊中指好搞笑